其實平日遊行係咪仲好呢？

星期六日好處係多人，但依家政府咁衰，民意一面倒，我估平日都會好多出。

現在星期六日，佢鍾意停邊個站就停邊個站，個個星期六日戒嚴都仲得。

平日的話，佢想停一個站，封一條路都未必得，香港一定大塞車。另外，佢想截停返工的人搜身都唔易。